如果中央即炒林鄭兼立即一人一選普選行政長官及立法會。。

如果中央即炒林鄭兼立即一人一選普選行政長官及立法會及取消功能組別
及
設立獨立調查委員會

及不再干預香港事務

但
香港一定要排取港獨

大家接唔接受？

做咗先問接唔接受

暫緩推港獨

受，冇諗過港獨
由我地自生自滅唔好干涉就可以了

其實只會回到基本法本來面貌

Yes 本應如此 點解變左好似係恩賜

人不犯我 我不犯人

一早話河水不犯井水咪好

希望推多啲

受，但中共會咁做先算啦

其實如果真係醒目就無限續期真一國兩制
強行要香港行中國果套只會危及自己政權
繼續利用香港獨特優勢搵錢同發展先聰明

受
係咪收緊風？

港獨暫時黎講真係不切實際, 只要中國唔再干涉, 普選同埋要搞軍訓, 港獨之後再諗

係
不過唔會咁順灘

唔覺得中共會咁做. 會咁做既就唔係中共

就算應承哂又點, 你信佢第日唔會反桌嗎

其實只要做到呢d條件 就根本唔會有足夠嘅民意基礎推動獨立
所以唔洗揀

佢講不再干預香港事務你都唔信啦吓嘩
咁天真

十年前咁做，香港人心早就全面回歸

受 不過10000000000000%肯定中共唔會做

咩叫普選先 點選法

佢肯拎出黎先講啦

消息指功能組別或不能取消
議會分上下議院分組投票

香港人比到幾多壓力比中央,
越多壓力, 回報越大
唔好妥協, 你一妥協即係認輸,
輸咗係冇獎品, 除左猜枚

其實今次係好機會
有哂民意仲要明正言順
建制想唔同意重啟都唔得
推到俾泛民睇到